有網店辣著華爾登餅店 - 邏輯問題

事源華爾登餅店有客custom-made咗「做死你班仆街」嘅搞gag散水餅

有間網店Daydaymart用咗嚟出post

引發到啲人屌到佢上天花板

留言係咁屌佢 話佢踩華爾登餅店
咁究竟Daydaymart出post句嘢奇奇怪怪係想講咩？on99詞不達意定串柒柒？

唔想收到離職同事嘅呢種散水餅
就要平時喺佢個網到買嘢送比人擦下鞋

唔好係呢間餅店訂散水餅
要去佢到買禮物比人

華爾登=戇鳩